香港人拎講談社漫畫比賽大賞！

朋友贏左「講談社」輕小說編輯部漫畫比賽嘅特別大賞！
講談社就係果間《週刊少年Magazine》《月到少年magazine》嘅公司（間公司出名作品有《妖精的尾巴》《七大罪》《飛輪少年》等等）
人地原本規則係得獎者有10萬日圓同責任編輯跟進
佢竟然得到特別賞20萬日圓同責任編輯跟進！

官網有圖有真相
好似會喺日本果本月刊實體書再公佈多次

今次真係拋頭露面喇！

比埋作者個page大家望下

不過佢個page而家冇咩野睇.....

拋頭露面？

點解最優秀獎隻字仲細粒過優秀獎

以為係粉俠傳

留名支持

係咪呢個得獎

係

我除左講恭喜之外，都唔知講咩好啦

會唔會有漢化

支持香港漫畫家去日本闖

我真係恭喜你啊, 簽左個...

恭喜嗰位師兄,為港人爭光!

支持

有責編跟係咪即係有可能連載
定出讀切

恭喜

BTW 應該係出人頭地

勁, 加油

輕小說編輯部漫畫比賽

垃圾輕小說劇情
又上child登宣傳要無條件支持香港人

唔知佢題材係咩 但係一個香港人畫漫畫畫到係一個咁多人競爭既知名比賽入面脫穎而出 其實係好勁

唔支持都唔洗踩嘅
你唔識欣賞日本仔識欣賞咪得
要人迎合你呢啲自命不凡嘅毒撚真係等食屎
畫乜係後話啦 至少佢有能力畫
好過你淨係話人垃圾啦

一禁入去就維護

頂，呢套我有追

你睇過套嘢未
定見人拎個輕小部門漫畫獎就話要支持
呢類賣角色狗糧劇情根本濫到爆炸
你咪繼續支持本土囉，我係不屑睇㗎喇

話人垃圾
咁你條垃圾假膠有咩作為
人地畫套作品就有發圍出道機會
你覺得佢成世凈係畫死一類劇情？

先唔理係咪香港人，人地攞到獎係一個肯定，點解都仲要踩

咪住先，成件事有啲古怪

我諗住search下呢個係咩比賽
得獎除咗原創作品部門，全部都係女漢字騎士呢套作品？
即係k9ehvvf,Christopher Krady,土屋清照都係樓主朋友？
只係唔同作者名？

入圍草圖分鏡嘅，全部都係女漢字騎士
又係換個作者名轉少少人物形象嘅投稿
點解個比賽咁奇怪嘅？

個分鏡主辦提供㗎

女漢子騎士係已經連載緊嘅作品嚟
OP朋友個參賽組別係作畫部門
個題目就係呢套作品 咁緊係個個參賽者都一樣啦

誤會咗sorry
原來係跟佢課題畫
以為係同之前jump嗰個一樣草圖都係自己idea

死假膠唔知頭唔知路喺度踩人
快撚啲縮番入去你老母個閪度啦

我就特登去了解下個比賽係咩料
好過你哋連套嘢都未睇過就話要支持

一開始就話垃圾否定人哋又有幾高尚
垃圾假膠仲死雞撐飯蓋

查實我就冇話過咩支持本土同宣傳啲咩
比賽就贏左咖喇，唔係要宣傳叫人投票
加上要出道都會係日本出，係都叫日本人支持下海外漫畫家
如果我go through 支持本土，唔通要叫香港人多啲買日本漫畫雜誌咩，我都唔會啦
我出po都只係因為個朋友贏左最優秀賞，唔係蚊形獎，講出黎大家高興下
同埋比大家睇下香港都有人畫到日本職級質素

構圖同分鏡唔駛跟足
得獎果啲其實都有改

Ps其實覺得原作漫畫都畫得唔算好

都係潛吧啦 你未睇清楚就屌即係又柒多鑊囉

又借連登宣傳?

咪住先,隻假膠真係好撚柒

套原創作品評語竟然係要佢加女角吸引毒撚
個部門執柒咗佢啦，連載到都唔會好睇

柒就潛啦
好撚肉酸呀你

贏左有無獎？

恭喜你朋友得到獎
呢d先係揚威海外
繼續俾心機

20萬¥獎金